{
  "My Apps": "내 앱",
  "_t": "2018년 11월 15일 목 14:35:46 GMT-0800(태평양 표준시)",
  "Apps": "앱",
  "All apps": "모든 앱",
  "My Groups": "내 그룹",
  "Workspaces": "작업 영역",
  "Search apps": "앱 검색",
  "Name": "이름",
  "Permissions": "권한",
  "App permissions": "앱 권한",
  "Learn more": "자세한 정보",
  "'{{appName}}' has been granted the following permissions": "'{{appName}}' 앱에 다음 권한이 부여되었습니다.",
  "Delete": "삭제",
  "Cancel": "취소",
  "'{{appName}}' app permissions": "'{{appName}}' 앱 권한",
  "Revoke access": "액세스 해지",
  "Revoked permssions for app '{{appName}}'": "'{{appName}}' 앱의 권한이 철회되었습니다.",
  "Something went wrong while revoking permissions.": "권한을 철회하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Your sign-in information will be stored securely": "로그인 정보가 안전하게 저장됩니다.",
  "Confirm": "확인",
  "Update '{{appName}}' sign-in info": "'{{appName}}' 로그인 정보 업데이트",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "암호",
  "Your sign-in information will be stored securely.": "로그인 정보가 안전하게 저장됩니다.",
  "Saved sign-ins": "저장된 로그인 정보",
  "Update sign-in credentials to your apps.": "앱 로그인 자격 증명을 업데이트하세요.",
  "Show password": "암호 표시",
  "Hide password": "암호 숨기기",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Something went wrong while updating sign-in info.": "로그인 정보를 업데이트하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Updated sign-in info for '{{appName}}'.": "'{{appName}}' 로그인 정보가 업데이트되었습니다.",
  "Revoked permissions for app '{{appName}}'.": "'{{appName}}' 앱의 권한이 철회되었습니다.",
  "Update sign-in credentials for your apps.": "앱 로그인 자격 증명을 업데이트하세요.",
  "Loading…": "로드하는 중…",
  "Delete saved sign-in": "저장된 로그인 정보 삭제",
  "Deleted saved sign-in": "저장된 로그인 정보 삭제됨",
  "Add apps": "앱 추가",
  "Loading sign-ins…": "로그인 로드 중...",
  "Loading apps…": "앱 로드 중...",
  "No self-service applications to display.": "표시할 셀프 서비스 애플리케이션이 없습니다.",
  "Add {{appName}}": "{{appName}} 추가",
  "App Website": "앱 웹사이트",
  "Add": "추가",
  "{{appName}} was added successfully": "{{appName}} 앱이 추가되었습니다.",
  "Add '{{appName}}'": "'{{appName}}' 추가",
  "Before you can access this application, you need to install an extension first.": "이 애플리케이션에 액세스하려면 먼저 확장을 설치해야 합니다.",
  "Install now": "지금 설치",
  "Before you can access applications with saved sign-ins, you need to install an extension first.": "저장된 로그인 정보로 애플리케이션에 액세스하기 전에 우선 확장을 설치해야 합니다.",
  "My Apps Secure Sign-in Extension": "내 앱 보안 로그인 확장",
  "Before you can access this application, you need to install an extension first.  After installing the extension, launch the app again.": "이 애플리케이션에 액세스하기 전에 우선 확장을 설치해야 합니다. 확장을 설치한 후 이 앱을 다시 시작하세요.",
  "Install": "설치",
  "Close": "닫기",
  "App website": "앱 웹사이트",
  "Didn't find what you were looking for?": "원하는 것을 찾지 못하셨나요?",
  "Add an app.": "앱을 추가합니다.",
  "Verifying your authorization to access My Apps": "내 앱 액세스 권한을 확인하는 중",
  "Click here to continue to the Access Panel": "액세스 패널을 계속하려면 여기를 클릭하세요.",
  "Continue": "계속",
  "Sign out": "로그아웃",
  "featureNotEnabled": "죄송합니다. 현재 로그인하려는 조직이 새로운 내 앱 환경을 활성화하지 않은 것 같습니다.",
  "MyGroups": "MyGroups",
  "These are the apps that have permissions to access your data.": "이 앱은 사용자의 데이터에 액세스할 수 있는 권한을 보유하고 있습니다.",
  "App list": "앱 목록",
  "Your request can't be completed right now": "지금 요청을 완료할 수 없습니다.",
  "Retry": "다시 시도"
}